講到尾，Trump有三張牌

第一張：現代化農業（足以餓撚死支那人）
第二張：電腦技術（現代鴉片，社會現代化必須）
第三張：軍備（夷平支那）

拖越耐，對中國越有利（總有一日會抄到）
只能暴力（武力或非武力）解決支那，因為支那係欺騙民族，任何條約都係垃圾

Trump都係無謂講數

2025中蟈製造又真係幾天真

終有一日 即係幾時？
中國終有一日起到艦隊
美國到時會唔會玩緊飛船？

終有一日 其實係個希望黎
同埋一個國家 講緊十幾億人
咁易打理？ 中國跟本表面齊心
你睇班書記 黨主席 全部都係拎外國護照
一有咩姨郁個個都走
再早前 禁走資
然後講最基本 自給自足 同 日常生活既必需品
連魚都可以捉到無晒 毒奶粉 毒液苖
我都唔知你講既終有一日會係幾時

中共深耕細作左咁多年，咁多間諜，要抄真係會抄到

on9 post
trump最多咪做多10年8年
終有一日

係，好撚狗

出兵要有媒體慢慢洗腦，或者911果啲事件，先爭取到民眾支持

有咪依郁會比左膠圍屌，乃下下之策

而貿易戰會直接沖戰支那經濟

衰到一個點會逼支那開放市場，互聯網

當支那人可以自由咁享受到優質既歐美貨

就好似鴉片咁，慢慢上癮，變得依賴美貨，拖死內需

乖乖輸出美金，最後一貧如洗，潦倒一世

支那開放市場嘅話啲外匯一下冇晒啦
依家個泡沫係基於貿易順差
企業靠依啲貿易優勢去做借貸
一冇咗貿易順差 一大堆公司撐唔住
公司撐唔住就搞到市民收入
市民冇錢連內需又推唔到
根本支那就太天真樂觀
以為可以靠美國順差一直落去

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

超！我地習大大有4副棋

勁